食素嘅人係咪心理變態？

一廂情願以為殺少咗生
但一路破壞食物鏈同生態平衡

拉

個人喜好姐 點會心理變態

據美國《華盛頓郵報》報道，今年九月底，美國佛羅里達州一個十八個月大的男童因營養不良而死亡，男童死時只有約7.71公斤重，體重遠低於同齡兒童。男童父母隨後被控疏忽照顧兒童及誤殺罪，並於12月9日接受審訊。

驗屍報告顯示，男童死於營養不良而引起的併發症，包括脱水、肝病及手腳水腫。男童的35歲母親Sheila O’Leary形容兒子的死亡是一個「悲劇」（Tragic），她說男童在過去的六個月以來一直受疾病問題困擾，並正在長牙，所以在進食時出現困難。

該素食家庭一向只吃蔬果，如芒果、香蕉、牛油果、紅毛丹等，並以母乳輔助男童的日常飲食。

該名男童於家中出生，生前從未見過醫生，死亡當天，母親曾發現他呼吸微弱，但並沒有求助，依然繼鑟睡覺，後來救護車在接報時到達，已發現男童死亡。

他們還育有兩名分別是三歲及五歲的孩子，營養嚴重不足，體重比同齡兒童為低，目前已被送離家庭，並送到政府機構照顧。

人神共憤！！我

植物一樣有生命，有感覺，偽善食素撚，幾撚時絕食！
補充返，水入面都有好多微生物，都有生命，煲水都會殺死呢啲生命。希望素食撚水都唔好飲

Agree

大部分素食撚都會逼人跟佢食。